ps4長期d1隊招有經驗後場+龍門 可part-time

水平：每個season都盡量爭d1 title

要求：
打開後場/龍
知自己做緊咩

一個禮拜打5日左右 通常1030-0130
開心但唔想輸隊 入party保你唔會悶
大家平等 互相尊重 夾過ok入grp
tele：

push